睇嚟7.21真係港共死穴

佢哋驚到聽日(7.21三個月)兩點就關元朗站

7.21唔見人

8.31 打死人

10月1 槍殺人

7.21 唔見人

冇 5毛/警務人員 入黎帶風向既

要保護班南邊圍佬

721 831 101 仲有狗做鬼呢地都要keep 住攻..

721唔見人
831打死人

1124popo清理清真寺門戶

7.21 有晒證據 鏗鏘集做晒全面分析
佢地真係冇得兜

721唔見人
831打死人
十月一 槍射人

721 831

拉班細
主腦仲逍遙法外

Push

每一次出去我都會大嗌
721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人
嗌到啲賣港賊訓教發夢夢到自己俾飛天南拎藤條追住嚟打

多謝黨鐵提醒

推

on99兩點就閂不如唔好開

點只港共,仲有中聯辦葉虎,可以燒到支共
只係時辰未到啫

鏗鏘集：721 元朗黑夜
果陣send比屋企人睇
佢地即刻屌班黑警

屌 想去靜坐

張建宗頂我哋唔順提晒水

push

push!!!!!!!

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

push by p

721 唔見人
831 打死人

幫推7.21

聽日班鄉黑夠薑出黎 就打佢老母臭閪

次次講元朗就驚到
佢地心入面應該屌到張建宗飛起
明明丟淡咗又攞番出嚟講

721唔見人

真
twitter果啲可以繼續推爆

3個月告得幾個
仲要是但告

有腦就唔會今日仲做單咁嘅野,要班驚司抹地啦

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

可唔可以去元朗附近集會

721！

推
推
推
咬死唔好放呀！！

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

831打死人

1031 係咪全港宵禁

點解咁岩都係1字尾

睇到push 仲諗緊邊位手足爆元朗爆到要早收，原來係黨鐵想提大家聽日有活動

721 唔見人

核彈！！如何Connect Muslim?

執法機構同黑社會勾結同私下交易, 同第三世界政府一樣

咁就去yoho mall

張建宗暗黑兵法提返我地

唔敢再睇 ..

唔好俾佢冷處理721呀！
聽日要再提大家勿忘。

全世界國際社會都知道
有直播冇差別打人
美國英國其他國家仲要發埋聲明
你話呢
完全冇得兜

張建宗提晒水啦

咁我地咪後日搞囉
後日關咪大後日囉

睇下你關得幾多日囉

721 唔見人
831 打死人

叫人要向前唔好再提721就知係好撚重要

聽日見嘅正評
要多人呀

日本news直頭寫到明香港議員何妖幫手搞721

因為解釋唔撚到

721 831 yoho mall

死穴就要大力篤
721 三個月靜坐

白杉恐怖分子無差別攻擊
999無人聽
元朗天水圍警署關閘
防暴保護白杉人所在的圍村
黑警轉身離開

新技能解鎖 兩秒開鎖 鎖匠開班唔使錢 人人做大師

溫馨提示 啲玻璃爆一個點就要報廢 無需全爆 唔好浪費時間

溫馨提示 店舖最貴係冷氣 爐具 消防系統 自動電梯 機電系統

tui

一日唔完全追究721
每個月21號都要大bin C

721 831
101

可唔可以再搞追究721元朗大遊行

得yl早收

721係佢點解釋都解釋唔到
所以決定當無左呢一日算
就好似64咁

#元朗
2326 元朗西鐵站 逾三十綠色防暴，撕紙呃ot

仲要班狗都幫手

一係fb講721就釣到成堆五毛

推
有冇人有689同牛屎佬張相

都冇腦
試下個個月21號都唔開咪即係變相個個月宣傳721
Streisand effect

全live
冇得spin

人地局長叫你地向前看
党鐵就自己閂閘致哀

連CTR都當局長冇到

葉虎！

聽日要到! 721有人證物證，無得走數

721唔見人 831打死人

每一個都提醒大家7.21警黑合作紀念日

聽日放工入YOHO

Tui

仲有冇人記得葉虎單野
727既重要消息黎
完美證明中共勾結鄉黑既證據黎

721 831 101

記得back up

721

200萬人坐爆yoho mall呀

最近啲人都好似唔記得咗721咁
多得張建宗提吓大家

每個月21號都要關站

好似無咩人知呢個

Up

佢地唔一定係元朗
全港封站喇屌 星期一working hour

根本冇得解釋

仆佢個街

搞多次光復元朗

721 721 721

Lm

葉虎

身有屎

屌

721唔見人831打死人101槍殺人

有冇跑友諗住跑

香港的暗黑面

靜坐

721 三個月靜坐

D狗可以無恥到話當件事, 教埋你宜家要向前看=V=向佢老尾, 睇下清真....

721 831 1001

轉場去YOHO

721我地無L得輸

一向都係

大家不如參考下呢個

日日提

聽日返工返學喎 咁驚托柒

7.21係惟一有證據有片全世界睇住點警黑合作既事
唔明點解大家唔窮追猛打，要不斷查案講d無法fc既野(我係信，但其它事根本無法指證班黑警)
而家張建宗直程叫大家唔好理7.21，點解咁多單唔講淨係講7.21?因為高官都兜唔到呀
唔該大家(尤其記者)focus返7.21啦，一定要有人問責呀，如果唔係勢不罷休
例如: 條仆街農場佬全世界都識佢，有哂資料有哂犯罪證據，點解仲未比人拉?

去既手足一定要小心
搵定逃生路線

幾有創意😂

真係好想知呢班人啲老婆仔女拎咩外國護照🤬🤬🤬

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

推

頂班仆街仲突登頭先撕元朗西鐵站下面個連儂牆

never forget 721

有曬片有曬證據
佢地果晚係好撚錯
唔解721 呢個結 全香港人都唔會服
唔係比條鳩佬出黎講「向前看」就無件事
最少200人定罪坐監同拘捕當晚指揮官先可以平息民怨

真係好岩

Agger

721!!!!

Yoho?元廣？定係其他地方

狗狗唔敢入黎

721唔見人831打死人

（魔法教學）裝修唔洗下下用火既，仲可以用水

咁樣只會更加記得
每個月21號就停鐵啦

推啊！7.21唔見人

721個結唔解，件事唔會停

【睇片】中聯辦部長發言曝光 曾籲元朗村民充份準備 「唔畀示威者入嚟搞事」

毋忘721

721831101

1021 嚇鳩人

又春袋又死穴又銀包又盛
林鄭黑警黨鐵唔該快收皮

有哂證據但係我老母到衣家都仲唔信721係警黑合作

所有野無得返轉頭既開始
一定要咬住

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

我篇文已經講咗 無人睇

老母問我聽日元朗有咩節目我都醒唔起係3個月

721 721

遲下可能好似64咁以後都冇721

612呢

34人全部踢保 6人暴動不成立 無罪釋放
100+人無拉過

【革命心態推升篇】 1021元朗見

入嚟睇文幫推 plz

老母呢家野 我完全明白

721後中立同淺藍都清醒哂 民意盡失 三個月都兜唔返

pushh

same
一定要下下提住721
mon po狗平時咁串 講到721又變返廢鳩

721 唔見人 831 打死人 101槍殺人

721係完美證明
警方高層都係無腦嘅

同意 個人認為要升級 每個月嘅21號唔單止要靜坐元朗站 要擴大到其他大站 黨鐵夠薑就關曬啲站佢

8.31打死人
幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

跟本就唔洗日日post popo新片，應該係要日日post舊片狂loop

推,

一定要繼續煲大佢

屌佢老母又玩鳩元朗人
2點就封站 元朗人連搭黨鐵既自由都冇

我會跑的

【革命心態推升篇】 1021元朗見

入嚟睇文幫推 plz
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容援
驅逐共黨 港人治港
天滅中共 全黨死清光
約定之日 煲底再見

重有朗屏站

721 最大問題

各位，今日清真寺比人射要煲大佢！

又唔告人。 果日又無警察

721佢地點拆都拆唔掂嫁啦

日日提

F